開始塞車

九龍灣至觀塘路面大擠塞

東區海底隧道都塞啦

港島線黃燈 觀塘線紅燈